返工女同事樣似jenna紋身係波邊

平時都覺佢大波, 白白淨, 樣似jenna, 28左右， 講起去日本佢唔入得溫泉, 自爆紋身係波邊, 同枱男同事呆撚左

返屋企偷偷開佢fb J下先

10秒

我唔偷偷地J啦
直接依家就宣布比大家聽
樓主老母開放比大家屌

9秒

ur mother is my wife

i’m your step father

我覺得樓主老母大波啲

圖定老母？

跟隊去屌你老母

係 我都見到

屌我紋嘅

條撚準備